同為開埠及發鈔銀行，何解渣打會被港人忘記？

無人買渣打收息

因為揸兜

因為渣ga

以前記得兩間平排咁濟

有名你叫

垃圾

有人買，叫淡馬錫

2888呢幾年勁低息

同唔派無分別

因為櫃員機太廢

渣打銀紙設計同質地都屌打支那銀行十倍

支銀Teller表示，有客要新鈔1000封人情，但唔要渣打，話渣打似地下銀行鈔票

而家無左神獸了

m

總部同交易廣場嗰度張相真係P得好流
麒麟年代真係同獅子分庭抗禮架

其實好似係舊渣打總行，唔係交易廣場？

以前d銀紙好靚
而家越整越樣衰
我因為細個鐘意渣打d銀紙第一個戶口係開係渣打

無神獸，on9

神獸系列真係幾正 特別舊50蚊獅子踩波
外國人睇到應該會話好有特色

廢囉

神獸真心正

大貓係永遠最好
神獸第二
支銀真係唔掂 唔靚不得止張紙仲好薄

唔係無人買
而係國際金融妖股已經輸死左好多人呀 佢一大棚百幾蚊既大閘蟹民
無人再想出聲了 因為屌黎都哂鳩氣

5永遠最好

仲有好搞笑地好多香港人竟然會話渣打係細行

仲有5仔上市歷史悠久又係大藍籌
街知行聞好多

做得渣打d人10個有9個係行內臭朵

點解你開唔到單呀, 你無料呀嗎, 你無質素呀, 你樣衰呀, 成個乞衣咁撚樣, 點做呀? 乜撚野又唔撚識, 打字又唔識, 搶單又唔識, 乜撚野都唔撚識。 返黎on99咁做乜撚野姐, 你咪唔好返囉, 你返屋企啦, 打飛機啦。 做乜撚野姐？返黎做咩呀? 你返黎做乜野呀, 你唔開單返黎做乜撚野呀,屌你!屌你老母呀我話你聽, 含家產。

以業務黎講渣打係本地+細行

loading

香港人有滙豐情意結

以前渣兜好撚串㗎
同citi一樣好排斥基層人士去佢度開戶
早幾年冇錢咪開放返啲
又送錢又送分吸資金

奇怪去親澳門賭場
九成d金牛都係渣打

y

我反而未見過渣打wo

最中意佢神獸系列
自己有儲

見一張會收埋一張唔用

有名你叫Hong Kong Bank

過年前去唱左一疊全新嘅慢慢用

改左名好耐

未用過一間銀行個ebanking 可以廢過渣打

太睇少bea

2019 bea仲叫自己做cyberbanking
一陣柒味

scb ebanking算好用啦
幾userfdly指引又清晰
係成日死ser

清你梗係未用過中銀
3間發鈔銀行最撚垃圾

本身都有用佢買股票嘅
但自從一次又一次死機，個 mobile app 又越來越柒，又夠膽收最低手續費走咗了

個app最近開始整色整水但多數login唔到

啲質地唔係應該一樣咩
大家都同一間廠印

渣打多靚女啲

icbc 同 ccb 係環球+大行
所以中國好難唔成為最大贏家

因為依加d人鐘意整色整水先叫先進
但又唔知上年紀既人都要用ebanking

睇上市市值就知細

scb 仲要好早期已經網上過數其他銀行戶口冇收surcharge

但係 FPS 通咗車之後，呢個唯一嘅優點都冇埋。

用過晒三間中銀最好用喎
匯豐排到D野勁亂 上次幫老母改個結算戶口都搵勁耐

我覺得渣打近排d服務都有改善ge, d ATM係的確順左好多，當然仲有野可以進步la

是

冇忘記 不過變左馬拉松搞手

未登入已經開始想打電話去屌鳩東亞銀行

舊渣打總行邊忽係咁

間唔中就死機 點會忘記佢
不過佢個app比起以前真係user friendly咗好多
比其他銀行app都流暢
如果佢改善埋 ser情況就very good

120蚊 一手
再供股
95 蚊 又一手

點會唔記得條冚家祥

紙幣係銀行印？

有無機返200$家鄉

發鈔行

匯豐ebanking 廢 想睇番繳費記錄都冇 連細行都不如

Ccba一樣

人地講早期有
你講FPS做乜柒

借圖

真．舊渣打銀行總行

好正常
JPY = 日本銀行劵
HKd = 中渣匯 銀行
chy = 中国人民 銀行

邊個印刷先

金管局旗下大埔工業村既廠房

我有2手貪息72蚊入

番本啦
幾幾蚊